1638 佳兆業 點睇?

好多人話中線14蚊 而家4.9入唔入得過?

睇黎尻up多